我真係好鍾意元氣

我聽日諗住買幾包四州威化餅入去
跟住去迴轉壽司位偷鳩佢啲三文魚夾餅食
跟住佢剩返舊飯喺度
點睇

唔好做呢啲蝗蟲行為

0蚊食薑就夠

一係你就燒鳩左佢間鋪
D魚生唔值錢, 平時賣唔哂都係丟

支出最大既會係裝修, 租金, 人工

四州舐共, 唔好買

咁你同支那蝗蟲抵制日貨，打爛人地櫥窗拎哂人地啲相機手錶冇乜分別？

咪撚學支那人偷野啦

Btw,想像到佢個迴轉帶上得飯壽司就想笑

但真係唔好做，好低質

屌 我地入元氣都係貪佢夠多位好坐 又可以飲下茶吹下水 坐得凍仲可以食舊薑暖下身 偷食三文魚簡直係捉蟲入屎忽 食壞肚不特止 最重要係好低質 同班藍絲黑警鬼鬼祟祟一樣咁垃圾

得閒去飲茶算

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

啲茶好飲

不了
拉

完氣好貴

張野真既一樣